喺呢個時候唔應該理廿三條

支那點解呢個時候搞廿三條?
只有一個目的，就係分散香港人抗爭目標
好簡單例子
支那傳播武漢肺炎之後
香港人忙住叫政府封關，忙住揾口罩物資
就住真雙普選嘅努力自然大量減少
又真雙普選又功能組別又要防武漢肺炎
香港人就得咁多，做得幾多樣嘢?

噉點解唔應該理廿三條?
因為只要你至少撐《香港人權及民主法》
或者撐進攻功能組別其中一樣
都唔需要理對家搞廿三條

撐plan a《香港人權及民主法》嘅
今年內只有制裁or普選俾支那揀
已經係第一重將軍

撐plan b進攻功能組別嘅
照進攻功能組別支持者嘅理論
立法會過半就贏到
係重炮將

關心廿三條只係會將香港人注意力分散
只要有真雙普選
廿三條問題自然會消失

TLDR：
求下大家咪撚理班戇鳩保皇啊
咁得閒就關心國際戰線(plan a)
問下人登記咗選民未啦(plan b)

推

點解唔係掉返轉，用廿三條再加強形聚力，用D口號例如呢頭撤送中，嗰頭本地送你終去形容廿三條？

因為佢地唔想市民反對23條囉

簡單嚟講
港共根本未出聲(但知情，亦支持搞呢場大龍鳳)
成個廿三條其實係假議題
正如藍屍嘅KOL100行動
成班無人識嘅二打六
你唔理佢哋，佢哋就一事無成
你愈理佢哋佢哋就愈紅
KOL100呢個行動先會成功

而家捉緊五子棋
黃色棋已經連成四子
頭(Plan a)尾(Plan b)都叫糊
藍色棋見無路可守
索性自己都連成四子
呢個情況你會揀頭揀尾，定揀防守?

清醒

依家最緊重要選民登記

然後通過埋

唔理佢然後過左你乜戰線都唔使搞，因為你呢個post已經足夠令你比人拉

搞笑，講到而家無鳩拉人咁
重點係香港法治一早死咗
黑警要拉要姦要殺無後果
淋病要立惡法用緊急法就得
無法治下佢加幾多條惡法都係一撚樣

明明有暴動可以告人
點解仲要多鳩餘立個禁幪面法啊？
因為要你哋將抗爭目標轉移去反禁幪面法

點解派何已完呢啲二打六出嚟爭取廿三條
唔派傳統保皇黨啊？
因為要將呢個假議題拉長嚟玩
最好立法會完咗都未搞掂
中間再嚟個禁幪面法上訴得直
又真雙普選又立法會又抗武漢肺炎又禁幪面法又廿三條
一堆假支線消耗哂香港人嘅抗爭力量
到時就真係乜都唔洗搞